邊款VR headset好d？

主要用來看電影，有時玩下遊戲
畫質要夠清

目前睇左三款
oculus rift
htc vive
acer mr

睇av就睇av啦

間唔中啦

mr啦 長遠黎講

點解咁講？

oculus rift >htc vive>acer mr

MR 玩遊戲不考慮

解像度高

mr唔洗裝額外硬件
vr要，但tracking準
全部mr=vive pro解像度
mr入面***個mon最靚
舊版vive同rift同級

MR ***外係LCD ***係AMOLED
rift 同vive 係OLED
鏡片rift靚過vive 所以就算解像一樣rift會好睇過vive
vive可視角好似大過rift(唔確定
大家tracking都準
但係範圍係vive>rift>MR(得前方tracking)
安裝MR最簡單 rift vive就各有麻煩
rift煩USB vive煩三腳電位
vive係香港好貴 rift 平但係得水貨

oculus